我想問係咪除左打狗就冇其他野做?

成個連登都講到聽日要同狗黎一場大戰
我可以同你地講到時一定會輸
一日時間就由打輸變打贏
你覺得有冇可能?
聽日10.1 點解唔做D可以對準呢日既野黎做?
係咪又想cnn times bbc報香港又係用水炮車打示威者既畫面作結?
聽日可以萬人燒黨旗+拆5星旗+萬人唱國歌+升國旗(可討論)
你地夠膽打警察
點解冇膽做上面個堆野?
琴日係全球抗共大遊行
但你睇cnn nytimes 報導

我冇野講, 我賭1億聽日都係同樣標題, 同樣相片
繼續同狗打交啦, 繼續浪費10.1咁重要既日子

而家係就算有不反對通知遊行
都會比班狗追住嚟打

你以為乜都唔做就無事？？
佢地搵臥底狗放火

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

同意 對準ccp
各有各做

10.1賀佢老母

10.1 升青天白日滿地紅旗大行動

推

呢篇新聞改改個日期就可以出到街
幾方便
將929改做10.1
又可以出到街
記者都唔洗派黎香港

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

打警察，無意思

開個Poo就幾個bot彈晒出黎

建議行動：10.1 升青天白日滿地紅旗大行動

我有幫你推
我都想10.1有咁既畫面
但冇用

有D例如立會同元朗都有特別意義, 但其他有D唔知為乜既, 不如和理非行下算

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

好多野要做

同埋10.1宣言整左出黎有冇人讀?
連登可唔可以靜落黎睇下有咩可以做?

聽日會有唔同嘅相片
會影到我地衝過去
我希望

咁你想點 飛去北京KO CCP好無
兵打都打唔贏點打大佬

改改個標題
相就用你D影個D
又可以出新聞
重點係你一日打唔贏
都唔會有太大分別

無錯，對付狗隻係重要，但更重要係搞鳩共產黨

10.1日你要黎打狗?
雖然狗係中共護衛軍
但你有直接方法唔用(萬人燒黨旗+拆5星旗+萬人唱國歌)
係都要用間接方法?
唔撚明

你唔搞狗 狗都搞你
唔會比你和平進行到

我希望影到既唔係前線做靶俾狗練槍

10.1黎架
你地都識講70年先得一次
但就走去打狗
係咪要永續被人拉?

你覺得你(萬人燒黨旗+拆5星旗+萬人唱國歌) 個陣D狗會唔會搞你呢可?
咁係咪要打狗呢可?

push

咁做乜呀屌

立法會議員

冇所謂
咁聽日報導都係示威者被水炮驅趕, 多人被捕
唔好話我要做比世界睇
應該掉番轉
係你選擇比世界睇到點樣既香港

內文有講

燒國旗 有幾多燒幾多

全 民渣黑旗揮舞

你拆支5星旗落黎
難度點都易過同狗打仗掛?
仲有讀宣言呢?
遊行被ban點解唔可以係黨鐵商場阻佢做生意?
如果警察都係政權一部分
咁黨鐵更加係
我有冇講錯先?

尋日係咪暈撚咗？
唔搞狗 班狗都會搞9你
就咁聚下人已經拉幾個

咁所以我標題咪講除左打狗仲有冇其他野做囉
你個世界得打狗?

發現有鬼第一時間唔係打... 而係...

即係任一班人狗拉/打
其他人平衡時空咁繼續唱歌？

唔好比我睇死
聽日都係好似琴日咁樣好羞耻就完左一日

推!!!!

你就係非黑即白
屌你真係好撚唔識變通
why not both呀?
你全部勇武去左打狗
邊個去拆5星旗?
邊個燒黨旗?
你咁撚串咀, 邊個想同你討論?

現階段係唯有增加佢管治成本㗎咋，工你都罷唔到你想點升級?

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

你講個plan嚟睇下
點樣聚到萬人燒埋旗都無狗搞

問題係 黑警又拉又鎖又放tg 又佔路
唔係無心做抗議
但你諗下 你準備去果個場比黑警霸左

連登叫人轉場又屌人轉場撚
唔轉就注定係有衝突

自己諗個事實係點

唔通聽日又話要升旗禮

黑警射粒tg落你唱願榮光個場地度你

企定定唱埋

先去滅火 開防線咩

係黑警周街佔路查人 放tg 唔係有人好似魚蛋果時咁衝去打警

樓主太天真

一定有狗搞
但係咪有狗搞就唔做
同一個地方唔會全部都有狗
係冇狗既地方燒得唔得
萬人燒黨旗唔一定要萬人
但10.1重點一定唔可以係打狗

好似話閱兵期間唔會鎮壓住，如果係真就利用嗰段時間做呢堆嘢，之後就見機行事

所以我提出既係主次問題
兩個情況
一係主力打狗, 冇背景
二係唱唱下國家/升升下旗打狗
邊個情況下打狗會有多D重點?
所以我先至話打狗唔可以係主線

其實唔係我地打狗 而係我地被狗打
我諗係時候要認清楚 現階段未去到全民覺醒
每次出動 都記住要set一個目標比自己做完就走/轉場
勇武可以嘗試攻擊政府部門 中資 鄉黑 建築
和理非都可以試下燒黨旗 讀宣言 發揮大家創意
咁先叫兄弟爬山 各自努力

睇黎我講得唔好
如果聽日個劇本同琴日一樣
咁結果必然都一樣
大敗, 外媒又係報個D野, 睇都睇到悶
咁所以係打唔贏狗既情況下
有冇其他野可以搶到fo?

當真係一開始順利進行到
一定會比狗搞
最後點都會衝突
有衝突係咪唔反抗任拉

仲有升香港旗 唱榮光 唔記得左 總之一定要識分開黎做 今次10.1唔得 之後都要試下

係
終於有人明我想講咩
可能我講得唔好
但重點係打狗唔可以係主線
除非你打得贏

傳媒只會報道吸眼球嘅嘢
只要一同狗開波
一定集中報導
燒𣄃唱歌點都搶唔到fo
除非做到全日唔開波

我同意反抗
我冇話要停打狗
但我提出意見係先完成某D同10.1有關既主線
先睇下打唔打狗
sorry for me 19999

問題係

我係黑警聽日都企落你地行動個場所
見人群就話非法集結
自己諗下係唔係

手足 直接講點做 啲人會接受啲架 可惜我呢啲p牌開post都無人理 要入人地post傳教
麻煩非p牌手足幫手傳出去

你諗下你集左一群人

黑警立即到場再舉旗話非法集結 邊個仲同你on居居企定定係度

上上星期沙田個日
有手足拆左5星旗落黎而冇警民衝突
所以自然就成左外媒報香港既封面
咁當然聽日難D冇衝突
所以盡就啦
所以我先至話打狗唔好做主線
否則會輸到仆街

講到好似你和平集結就唔會有黑警上前放tg或者強行捉人咁

唔好話我睇死 聽日黑警又捉幾個後生女女

之後又有人忍唔住報復

係
所以我控制唔到前線打唔打狗
我只不過想聽日10.1可以做多D有關主題既野
因為真係唔想再見到呢堆報導

並唔係咁架手足 傳媒都知下下影衝突 啲讀者都會悶 突然有啲新鮮野出現 其實會吸引到佢地架

That's why我提出打狗唔可以係主線
因為我見到出面講到聽日打仗咁
我好膽心會浪費左10.1呢日

燒完有狗就走 hit & run 唔好再有人企係度食花生

已經無左好多手足

對準中共政權..
大家都比仇恨狗矇閉左..
班狗既仇唔係唔報
只係真係好難抽..反而後面個政權用輿論戰反而易打過班成副武裝又有大台指揮既癲狗.

我再講多次
係一聚人就預左極速變左有狗過黎

唔係你想唔想睇到呢堆報導 唔通成班人戴住個嘴咀無視班popo d 煙同子彈係度唱國歌？

而家情況係唔打狗就做唔到其他野
前線都頂唔住，中間點安心貼野燒旗？

係
最緊要唔好堆埋一齊

同一個地方係咪每一條街都有狗?

其實每次衝突 後場係有時間有空間比和理非做野架 唔好下下都覺得前線打緊 後場就無野做 傳下物資 合成下魔法 甚至燒黨旗 當然要係記者面前燒啦 讀宣言 好多野可以做 做完就走都無問題
永遠記住 兵貴神速

狗需要時間佈防
你keep住流動去拆旗燒野
唔浪費時間同狗對待
我相信風險會低好多

冇錯!

呢個好 要推比多啲人睇到

唔明點解仲要同班狗沖鋒

就好似琴日下午咁 灣仔開波左幾個鐘 銅鑼灣鳩行鳩企幾個鐘 幾經辛苦先夾到兩條人鏈去傳物資當然傳啲野有無用我都好可疑 牙簽咁幼既索 唔該人足留返係屋企索電線 幾十把士巴拿 六角匙送上去 今時今日有無咁多欄拆 希望大家日後既物資可擴闊多啲

你要make noise 就係要人群 我係黑警既話我都聽日企入曬你地6區起義個場啦

我就主張大破壞既 香港好似打完風咁過十月一就最好

講左好耐要搵目標hit and run
一個月前做到
玩金紫荊都成功
宜家就針對狗

所以大家都認為要搵目標hit and run
但影響唔到全連登

如果提議唔好同班狗沖鋒
肯定有班友會話"有人帶風向唔好沖狗"
好多手足比班mon post 狗+臥底撚到仆晒街

死心啦 最後一定陣地戰完一日 10月2新聞都係警暴打爆人隻眼

改改個日子又可以出到新聞
唉

前線已經好攰，冇咗機動性
而家手足玩緊血肉長城

其實我唔明
咁大個建制office，政府合署
點解唔搞佢地，建制office周街都係喎

同意，既然係幫共黨賀壽，咁定要企係對方度諗最想見到乜同唔想見到乜，又打狗最後第二日新聞都係賣緊個個星期發生既事，真係冇咩意思。

同班狗鬥攻就一定輸....依個係現實

我都唔明，
為何不可以是大家在商場顏射刁總張相？
又有冷氣涼，又唔會有TG
外國有得寫新聞

為何要沉迷於打狗？